有無人幫襯過 3superior ？

響 見到個價 ok
相問有無人幫襯過？間嘢信唔信得過？